hkbn 148/98 入

你地幾多速

完全唔過20,又話最高42

點解我咁慢，用緊第2日關唔關事

你係咪啲data多得濟，係咁check

冇天理呀，HKBN都係租SMT條線啫嘛，都快過SMT本身個4G。

148唔係全速咩

我有無睇錯？hkbn仲快過smt本身個網絡

Corp plan 如果唔用credit card 自動轉帳

是咪要收多$30 ？

唔撚係掛

咪撚用hkbn，過撚左5gb 之後乜撚野網都上唔到，只係用到whatsapp

去電訊台開post啦
阻撚住哂

講plan乜乜柒柒
死返去電訊台啦屌你老母

2條on9仔衝出嚟柒
電訊台未開 個post已經有啦
係d sales推返姐

就係叫sales喺電訊台開post，唔好推手機台舊post
你做咩衝出嚟柒